請問Bu屎sir(會員#249366)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

#35460
呢個ac似俾狗控制咗?

多謝舉報，一起底就確認到
請問對唔住都係我(會員#35460)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?